TVB下周起加強防疫措施 進入必須掃「安心出行」碼

新冠肺炎第四波疫情嚴峻，防疫措施亦再次收緊，政府上月中開始推出「安心出行」手機程式，讓市民紀錄行蹤。TVB呢日發出通告，指下周一（12月14日）起，所有進入電視廣播城之外來訪客，均需使用手機掃描「安心出行」二維碼。

TVB通告如下：

健康申報表及掃描「安心出行」二維碼事宜

因應新冠肺炎疫情持續,由12月14日(星期一)開始,所有進入電視廣播城之外來訪客,包括:嘉賓、合約承辦商、駐台記者等,在進入電視廣播城時必須:

1) 備妥已填寫及簽署的健康申報表

2) 在正門一號檢查站使用手機掃描「安心出行」二維碼

上述措施為保障大家健康及安心工作,敬請合作。

電視廣播有限公司

企業傳訊部宣傳科

2020年12月11日

關我哋撚事